返左1年7仔pt 你問我答

hea到仆街但係低人工

邊間？

有無同夜更後生女PT係房扑野

唔自爆

我個間無靚女

而家係咪冇左綠沙龍 / 純沙龍 呢隻煙

幾錢

點解7仔啲撈麵會好食咁多
係咪因爲加咗撈麵姐姐辛勞嘅汗水落去？

7仔依家仲有冇廢老卡買

仲有呀

間間唔同 around43-60

我個間無熱賣點 應該係因為夠乾同埋撈得好

無左好耐喇

屋村鋪頭小人 我嗰間唔使上滿水 同埋唔使入雪房